[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【16】

一介書生、白卡興家劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

泰利溝女實錄🥺🔥

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

川島．飛甩雞毛第16次留名

Hello

第一版

公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 lm again

米奇•特斯拉•老母 lm

留名

頭先打去心心冇人聽
學業哥出左去送水？

泰利 我又黎留名啦

快點負皮我🔥🥺

路易愛馬仕，留名

屌你老味16個post

泰利仔一日幾千萬上落 聽唔到好正常

懶人包：
騙子劉學業「小畜生」[1] 喺高登扮患絕症呃咗好多人錢，又不斷性騷擾關心佢病情嘅絲打。呃埋呃埋啲錢去買LV，開個濕鳩IG account假扮有錢人，以為咁樣可以呃到女仔蝦條，實質上只係個月入九千嘅送水公司文員。

[1] 此封號由泰利 · 路易威登公爵授予騙子劉學業

有冇人打左過去公司

追憶 · 保時捷 · 年華特此留毛

棟旭•愛馬仕第16次留名😔🔥

雷神‧奧丁個仔 第二次留名😳

推爆15先推呢個

白卡佬• 泰利 • 路易威登經典語錄歡迎自行補充
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.發情ing
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
[/quote][/quote][/quote]

新post LM

奴隸獸。聖羅蘭 留名

傻瓜·聖羅蘭 （抱歉）16留名

宣虎.金.柏德菲臘繼續留名

又爭一個

菲特・迪奧第三次留名

唉，情慾OMG 😔

朱古力•卡地亞 在此留名

想知更多泰利仔，可以入佢舊登ACC 睇下

留名研究

泰利爆料
合體攻擊劉學業

路易威登通訊社特約記者 晴明 · 紀梵希 為你直擊報道[/quote][quote]

轉自post6

新post又要提多次
泰利哥事業有成（月入9000），
自比郭嘉（會考0分（兩次））

明白(本人VIP)

咩事

仆你地個街飲啖水就1001咗爭都冇得爭

唔知第幾次留名

凱特林·特斯拉留名

佢4年前有搵過我叫我同佢合作搞生意

講左幾個plan 我大部分都忘記左

但其中一個最有印象就係佢叫我出部uber 比佢揸佢做司機車人 我收返佢租至於佢有錢定無錢我就不得而知了，但當時見佢真人佢都好似係著住同一套衫

Hello青山 · 石頭 · 走犯

合作咩生意

大佬啊
咁都開到16

屌那星, 一睇佢個樣就知佢事業有成啦

個sa 真慘
比個顛佬影相但又無得屌柒佢, 只好擰轉面

可否pin 埋 ig link 方便重溫句

話左大部份唔就得左 其中一樣係Uber

more

其實有無成功揾Terry 訂到水？

潮流·超級我留名

快到咁點睇得切

ray ma 好撚慘 隨時俾人點錯相

唔好咁懶啦跟#1 search咪得

段對話應該都係佢9作出嚟

去爆料email爆呀巴打

點解佢咁唔知醜成日去LV見客r水飲
個名牌集起碼見到幾次

超級我

佢個樣一睇就知係白卡毒撚樣

咁其實點解唔考的士牌 租的士搵食
早兩年 勤力d 月入20~25k應該唔難

LM BY 露畸∙亞歷山大麥昆

原來咁樣叫搞生意？
不如佢去做dc9啦

唉，起標OMG😳😳

唔緊, 有禮貌

So pure and cute😂

自己供架車都唔制？
kia morning個d月供好平咋嘛
伏味濃 似搵你笨
巴打本身識佢？

公爵做人司機
睇黎渣車係佢興趣

學業不紅 天理不容

路易威登娛樂有限公司旗下最受歡迎男藝人
留學業
FANART大合集

深情獻唱

By : 兼職陰陽師

英文之鬼

By : 兼職陰陽師

Reface

By : 豬柳強蟲蟲

補鞋

By : Silencio

零下20度

By : 李棟旭真係好靚仔

By : 點呀！何寶榮

By : 哈哈米米

泰利的夢想

By : 我愛徐朱玄

光學迷彩

By : 兼職陰陽師

真係好撚好笑

想搵佢訂水都咁難
學業哥係咪去左中環lu易we湯見客？

佢電話搵過我幾次
後尾太煩我無聽佢電話，但幾年前wts我一早delete左搞到無對証，邊個會知佢係一個咁hit既人
但我當初係搵佢買模型，呢度一講佢就知我係邊個
佢有個貼留言叫佢pm我個位就係我

性無能

泰利•尚美第N 次留名

泰利哥追唔切post啦

關於騙術，Tiny (劉學業 aka 劉爵士/劉威登/泰利路易威登) 又真係幾叻，幾本事

訓個覺 已經由11開到16

推得咁快

巴打佢點樣approach你架

似係比唔起 又想揸車呃女仔

冇用架啦，斬撚咗佢啦

有冇懶人包, 條友咩料可以傾到16 POST?
會考零分真心佩服, 難度高過30 分

泰利公爵慢咗負皮

打左
冇人聽

做dc9要考多個牌
佢都唔知pass唔pass到
就算pass到
個客上車都未講低去邊佢就口upup唔知講乜春然後車個客去置地睇袋

樓主原諒咗Blackruby同Fufu?

唔敢聽

#72

你點識佢架？

By:青頭幫GangGang

摩牙摩牙

佢真人有冇米6
佢隻腳好短

比佢公審真係慘過食屎

爆料email啲料爆哂未？
係咪暫時得兩個
好驚miss咗LV生啲事跡

有冇手足禁過入泰利個唉g睇完之後

ig stories啲廣告間唔中彈個高彷間金藍水鬼出嚟 尋晚出現一次今朝又有

Lv有無諗過ban左佢 諗起幾萬銀同條傻閪用一樣牌子就覺得柒

開緊復活節party in two o two one 咋

唉，情慾OMG😔

路易威登公爵未批閱姐
比d耐性啦

原來acc manager係指mange連登acc負皮 長知識了

不如佢轉行全職mon post 啦

目測幾多萬嘅look

#72 當年係舊登個pm我都仲有留低

真慘 同痴線佬打交道

撚有女比佢屌咩咁閪樣

有無咩資料留低左比你

今日有無機會推到20

佢係咪15年左右從心心水業畢業然後做咗傳銷？
記得啲傳銷佬係鐘意洗錢上個身度兼將傳銷行為稱為生意

同呢D人搞生意真係不了

就嚟lunch time希望推得快啲

搞錯呀，我睇睇下15諗住推po嗰陣就1001左

飛機杯(louis vuitton edition)

白卡佬• 泰利 • 路易威登經典語錄歡迎自行補充
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.發情ing
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP

如果有出佢肯定買

扮絕症扮可憐呃巴絲錢
呃絲打同情 聊人去佢屋企+傾淫野
無品味炫富充大頭
大量潛力金句 故事
頑強對抗連登仔 但不回應
亂貼絲打屈人做雞 轉移視線

大概因為呢d原因掛

巴打搵佢買figure佢就r人做生意
唔通佢平時去LV交收figure=見客傾生意？
網購都係客呀

佢咁大個仔應該除左去LV 鋪就無離開過屯門
搬左兩次都係屯門，教會又屯門，翻工又屯門

性慾好勁中🔥🥺

新post lm

諗起尋晚有絲打話撩男朋友講咗呢句

俾佢攞架車去炫耀就真 唔撚係生意黎

Blackruby未道歉都唔原諒

如果係傳銷狗都應該有train 過吖?
表達能力都仲係咁既閪樣?呢D 質地我諗傳銷狗都嫌棄

推到20個既話應該值得上網典
至少唔好等佢潛完水改個名又出黎呃鳩人

咁你咪好忙

我都好驚miss
搞到我完全專心唔到做自己嘢

頂你個劉學業

好彩用個閒置ac睇，彈左歌高仿咩新客減300有出世紙

Lm開到16⋯⋯仲諗住10 個post 就收皮不過terry gor 死唔斷氣繼續死頂好難放過佢

我男人黎 佢無同我講過其它野
只記得當初交收佢堅持開箱拆盒比我睇係無fake我
其實我都覺得好正路

後期佢電話搵我我都只係覺得佢係一個初出矛爐既小毒毒，盡可能搵人R下生意睇下會唔會遇到貴人
我覺得都係正路的

P.S 呢度應該得我似係同佢講說話

佢連平時渣車都要問人借

咪色拉

完全追唔切
推得太快

蠢閪抵鳩死

月入9000點買車呀？
有錢terry話養車貴呀

笑都笑到軟

16

皆因傳銷係個面皮厚度佔好大比重嘅行業

而家睇呢個post我覺得如果真係發生左好大機會係咁

返工開會LM

同到泰利．路易威登講野

如果有本事著到成身十幾萬好心就換對似樣啲嘅鞋先

(摸頭)?

人地念舊環保OMG

So Shy😳 呢？

有冇人SEND 佢D 料去佢公司EMAIL 度
去LV 試著扮自己有係咩玩法
呢個世界仲有9000 蚊人工既工既咩, 保安都唔止呢個數啦下話

推到ruby姐上曬報我都功成身退了依加等受害人拎報告

唔使返工咩 陣間掛住Mon post俾人炒咗 連9000蚊都冇埋就慘啦

仲快過財經台既post

最衰舊登鎖左貼文起底， 唔係仲多料可以考古

佢個名好熟口面， 估唔到現實係咁撚柒

又喺到仇女人地爛玩爛蒲關你撚事咩
有錢terry點解會同男同事喺「茶水房」食飯？
做老細做到咁親民？

路經此地...唔知會唔會有幸撞到Terry哥放Lunch呢

打緊茄輪突然話性慾好勁中

如果佢啲女同事知道佢咁擺佢哋上網討論會點

呢個咩事？

淨係交收過佢無啦啦打比你話傾生意咁有趣

自己枱食/出街食咪得，點解要係茶水房食，泰利未翻過正常OFFICE 工？

仲要係兩次零分 基本上可以肯定佢智商有問題

terry 哥， 屯門好多巴絲搵緊你， 見字上水

開到16

Terry哥係度扮方大同張敬軒10幾年前個look，仲要扮得柒

真係笑撚死

Diu 人哋po你上Story有咩問題
懶係唔在意咁其實就緊張到仆街
仲有呀
見人哋唔理你
好心就唔好再煩住人哋啦

公爵早晨

泰利要係茶水房食飯啊

上去訂水啦
睇下見唔見到terry

學識淵博(會考0分(2次))嘅泰利為大家示範何為English native speaker

😉 L。M。

麥昆。姆姆。亞力山大

可能果時岩岩開始，未癲到咁呢
賣模型就係為左買多啲LV

我第一次聽人講pantry嘅中文
通常聽開pantry common都聽過
係冇聽過茶水房呢個term

好勁
幾耐冇試過追擊一個人追得咁快

thx

大家見字訂水

服務熱線: 2460 2663 （文員劉學業）
傳真: 2464 4833
電郵 (現有客戶): info@tiptopwater.com.hk
電郵 (新客查詢): sales@tiptopwater.com.hk
辦公時間: 星期一至五: 9:00 - 18:00
星期六: 9:00 - 14:00
星期日 放假 情慾OMG

老老柒柒 我直頭覺得佢影響埋redwing

又真

屯門元朗啲工廈租金平，吸引中小企去開公司，請人自然出手低，更何況文員仔，返星期一至五都夠最低工資嘅，我覺得可能五日半添

attn: 路V。劉爵士

再打過去真係比人炒嫁啦

Terry哥求你落一落黎比小小fans見一面

番工追唔切呀大佬

個字咁長，點記呀
係咪想逼死公爵

Terry哥你啲女同事知唔知你擺佢哋上網笑

茶水間下話 茶水房
水飯房我就聽過

Accounting Manager唔得閒

陰爵·查理德 在此留名

話人仇富葡萄佢又話其他國家啲人都係咁晒命點解佢晒命就唔得

事實係得佢自己一個覺得自己係晒命名牌紙袋我都有好多個

給會考0分 Terry的忠告

有事業、有錢，要左擁右抱，是非常簡單的事，你懂的

係咪月入$9000行去屯門啲一樓一擺低幾舊水起雙飛叫左擁右抱 定佢係下個洗米華

好似番左舊登時代
近年都好少呢d紅人

泰利咁有錢有下屬冇自己房

或者搵間冇人用嘅conference room 食
不過真係未聽人講”茶水房”

可能女同事都係佢自己幻想出黎

我之前返office 都好鐘意自己一個喺茶水房食啲嘢食味唔使逼同事聞

咁社會上好多有錢人打打下golf 都會傾成一兩單生意都無其不有既

我只係想講同佢有過一面之緣

無評論佢外表身高財富 但岩先都好似比佢負評左

cls
仲睇緊9已經開到16

泰利仔點會比人炒 佢Manager 黎架！

盒都會儲嘅 要入住個袋 但紙袋真係唔知儲黎做乜

如果係傳銷應該係下線再下線比人坤去接貨"做生意"嗰啲

係acc manager

到底會開到幾多

不過我都覺得巴打個時估唔到佢咁鳩

連登account manager

神仙二世留名

真係好痴線

觀塘 荔枝角 葵涌工廈都應該唔係好貴啫

返大西北工廈 LV哥真係事業有成

屯門 好似無一樓一架， 元朗出名啲有色情四街

佢ig係咪轉咗名 搵唔到佢嘅

推po 好勁中

冇轉 仲喺度

笑撚死 人地講嘢關佢咩事
得閑管好自己事先喇
利申
屎忽痕睇佢ig啲嘢
發現只有人地有錯而佢冇錯
預咗又俾但負皮

對Redwings 係咪真嘅都係問題

推

仲係到喎 mr.lv1854

Sorry 我唔熟屯門 我以為區區有一樓一 就好似#區區開房 咁

係公司冇人聽定公爵唔聽？

你懂的

「十分後悔讀書時期沒戀愛」
講到自己有讀書咁

靚抽

佢係完美架！長處係 智慧同品德
Terry LV the wise man

又岩啵

唔知點解而家要打佢ig全名先出到嚟 之前淨係打Mr.lv 就出到

終於live到
譚仔 · 寶格麗 留名

比緊負皮唔得閒

訓左個覺 成個13-15 skip 曬

覺得自己青春左 返翻16歲

我紙袋會儲用來裝貓零食

佢可以點樣做壞男人?吸毒pair 灰偷渠蓋紅燈過馬路嗎?

講到自己選擇唔拍拖咁

等班hate

左煩右煩就有佢份
憑佢嘅閪樣同閪格唔好話女朋友
朋友都未必有
上鳩交app搵到條女出街
就直接對住句「聽日見」打返十次飛機先
真係好可悲要扮有錢去「溝女」
仲要比人咁樣笑鳩都無得反擊淨係夠膽默默負評真係唔死都無撚用

啲標點附號
我信佢會考零分

人地開你名就冇私隱
咁你開人名又有幾成熟大方呀？

可skip冇咩新料 都係笑鳩佢

佢又真係好壞既扮絕症呃錢

事業有成但係茶水房食飯, 呢d 上司咪親民貼地囉

一次食兩支煙

仲要勁賤咁po人電話
上一個story就遮後面4個number 下一個story就遮前4個

頂

公司冇人聽

佢仲有成日亂用書名號

果句你揀人，人揀你！條路自己揀，仆街唔好喊！其實係咪講緊佢自己
睇死就算係真，佢因為毒撚到淨係識心諗唔出聲啦
咁叻大聲屌鳩人呀嘛
LV大畜生當初扮病呃錢呃西屌條路都係你自己揀架

個腦

飯錢要用嚟買LV呀

"茶水房" 可以聽到女廁講是非
愈來愈信佢會考真係零分

仇女

... Terry LV係咪痴左線呀
第一唔知係咪真係有呢件事 整濕佢個lv然後佢冇鬧人（駁之）
第二 有少少品嘅人都唔會大罵店員啦
你受過啲咩教育assume人地assume你會鬧人（駁之）
第三 我好似睇緊幼稚園 小學嗰陣睇啲品德教育故事 完全係藍色窗簾啲friend 咁撚小事都要出個story 9up金句（駁之）
第四 哥哥，你咁有錢又事業有成，點解唔買過個袋呀？（想被摸頭）（駁之）

好想同公爵瘋狂買水

呃完好心就收皮過世啦 係要做柒野

公爵d錢用哂嚟買紙袋，冇用喺個身

係 我剩係記得佢叫mr.Lv

有朋友表示佢都幾正，又白又瘦底，好似嗰D 孱弱書生
利伸: 個朋友係大隻HEHE ( 好粗、硬 )

佢呃人買部車俾佢
然後就可以IG打卡扮有車

唔知佢考作文係咪都係係咁用括號(0分，多謝)

孱弱就中
書生就冇份喇
佢會考0分兩次

馬丁。威斯特洛爾 強勢留名

有人聽喎，女人聲嚟
又話係公爵嘅

我係屯門咁耐都唔知呢棟工廈係邊，係唔係大興邨對面嗰堆，定係屯門公園對面嗰堆， 星期六睇完早場去撞下先

lm

凱撒.高雅德 又留名
泰利哥番緊工仲有冇負皮

你話搵 Terry Lau 咪得

唉，無錢 OMG 😔

訓醒又爆幾個po
唉，物慾，OMG
今日收工都會去名店行下，Shopping(主要見客，咁啱客人都係VIP👍🏻)

如果大家有興趣可DM我(襯衫會比到專業意見)

要插飲管嘅嘢飲 個店員喺除房幫佢插埋？
定佢入人廚房識朋友咁啱比人淋到

打去講咩

放lunch la

業 係度嗎🔥🥺

好緊張呀同公爵直接對話

老翻LV 濕左緊係唔嬲喇

屌你老母開到16

呢到好多巴絲都改咗啦你呢？

好撚柒

情慾•泰利留個靚名

有錢又事業有成但冇請助手
要自己親手去買嘢飲咁反智

咁有錢點解唔買RM? 江詩丹頓??
同埋真心問 Rolex門市買到你嗰兩隻水鬼？
Ps上次去買金錶比阿嫲 我老豆同個職員好撚多水吹

OMG 你個名

我覺得呢個好笑過補鞋

有冇人將泰利哥 IG嗰段影片set 咗做鬧鐘，醒腦醒神

Mr. LV 應該跟緊車送水
D 負皮咁慢既！

淘宝客服鬼有水同佢吹

屌你老母好撚難頂點解可以充大頭到咁...

佢會約你去L撈V傾

屯門公爵淨係識勞力士

有無巴絲試過用英文同佢msg chok佢

迷羅。路易威登 情慾留名

最衰都高登仔咁教佢

凌空• 古馳• 一射 留名

白卡佬• 泰利 • 路易威登
- 說事實而已 -

IWG 先正，不過都係得個睇字

Terry the Duke of Louis Vuitton 表示(應該)唔怕

屯門工業區買飯可能撞到佢

點解我地係咁叫佢剪頭髮佢又唔剪

Terry the Duke of Louis Vuitton

Thanos中幅射？

點解開到成16
Terry哥仲覺得連登仔葡萄佢有錢
其實係笑9佢名牌都著得7過人
係咪有社交障礙

可能人地今日帶飯 喺茶水房食

老老實實打份工啦 成日咁大想頭
如果佢肯老老實實打份工 份人工去拎去飲飲食食
點都生活得好過而家
而家.. 份人工拎黎買紙袋 充大頭鬼
打腫自己塊面扮肥仔仲以為人地唔知

江詩丹頓先正， overseas 屌打rolex gmt 同水鬼， 十幾萬買撈不如買江詩丹頓

唔好侮辱鼠鼠

Terry the Dude of 老二域湯 (好粗，硬)

認真討論
佢依個文筆應該有2掛
真心唔信有人會0分
定係佢覺得寧缺勿濫 所以absent

佢真係今天的我打倒昨天的我(?)
話咩dm 直接講非公開先係成熟大方嘅做法
但係就po番人哋上story
以牙還牙唔係紳士會做嘅嘢嚟架喎 泰利公爵
呢條友真係痴撚線毒L

我都諗咗一陣先get到

我都想去見明星

屌你 16

唉，留名OMG
聽慾強勁中🔥

你地有無見過公爵d 勞

去良景撞下

負皮 is back好興奮啊

咩marker會鍾意呢啲憤世嫉俗嘅文筆 全世界欠撚左佢咁

Hi

藍水鬼， 睇唔清楚係咪真品

冇啦 而家出到去 個個都IWC 都濫哂

情慾OMG同性慾好勁中🥺🔥真係睇幾多次都想笑

自己都有份呃蝦條仲大大聲數人地

想問你地全部留言係咪都至少一個負皮

omg負皮呢

點解你會知你朋友粗、硬

btw 覺得佢好瘦弱，成世冇做過運動咁款
個膊窄過唔少女仔

得一次上鏡機會嘅藍十 好想睇張出世紙呀

係真嘢嘅話應該開咗好多個post，story 放到勁大影埋張單，影埋個盒同埋說明書嗰啲

我至少3個公爵好留意我

其實佢都識你揀人，人揀你呢個定律
咁點解佢仲唔睇透自己發生緊咁事呢？（r頭）

我4個

明明•明明•名•明眀 留名

我以前個中文老師同我講有寫字就有2

係正消防局對面

公爵賞面開分身負皮

佢對上一個story已經係19小時前 佢尋日應該一直mon緊

有冇人試下打過去然後話 唔該mr.LV喺唔喺度啊？

月入$9000鬼有錢買咩
$9000日常開支夠唔夠都成問題

笑到仆街

D LV紙袋未到啊

甲級重犯

有人聽

點解我得一個負皮，係咪我唔夠乖同聽話

手臂咋，唔好撚咁多

泰利？

公司

訓醒已經16有冇新料

“唔該 我想同公爵直接對話”

cls你班人一醒又推得勁撚快
啱啱一開始上個po d整合未出曬已經推左幾頁

係真品既話，唔信公爵唔post IG

佢已經幾日冇post過自我介紹
幫佢宣傳下 唔係點溝女

點解打去心心搵唔到泰利咁快俾人炒左？

女人嚟

IQ 84已經代表一個人嘅低過呢個世界84%嘅人
但係弱智要去到IQ 70左右
所以呢個世界係好多智力心理學上正常但係大過大部份人嘅傻仔
terry就係個好例子

你有冇話想搵泰利先

啱啱瞓醒，仲有冇0秒負皮？

有幸俾公爵認得我真係OMG

佢點講？

茶水間有
水飯房都有
就係無茶水房

慢咗好多

真嘅話一定日影夜影
出世紙影十次 錶面影20次 錶帶影30次 手腕影40次 見客左手藍十 右手另一隻勞
大拿拿十幾萬 係5個LV袋嘅價錢wor

屌月入9000都成身名牌 mr lv真係好西利 難怪可以一億變一百億

我得香港人工中位數全身都係uniqlo 成身最貴就係對ub

初頭好好笑 但愈睇愈可悲
成日話女仔拜金 但你又要扮有錢
講真 拜金都唔會揀你
一睇就知係流 學生妹都未必呃倒
呃倒都唔會長久 過一陣都穿煲
不如腳踏實地進修 做個普通人
唔好沉迷自我幻想到啦

學業哥而家係茶水房一路食飯一路mon住連登負評緊？

間公司多得泰利．LV 唔少

買comebuytea可以點樣整濕個袋
定張圖唔關事架

咁都聽到
佢本身係女廁廁格食飯？

今日無得食負皮

0秒負皮記錄擁有者

但佢吹完一大輪就話自己唔掂又點，成篇嘢本身就係冇意思

大家今日啲comments冇負皮?

今日terry哥返工 我上一個comments三分鐘都未有負皮 佢尋日應該真係手動負皮

有冇specify 屋企有好多lv 同性慾好勁中

別妒忌

咁你呢，處女

5g
我飲親comebuy都要自己插飲筒
定佢係comebuy VIP有專人幫佢插 所以先倒瀉整濕佢個lv?

已經分唔清係無錢課金俾bot 定係 佢要返工所以無時間

我都諗左陣 個包裝又唔會倒瀉到d野飲
唯一就係d倒汗水

睇到我好撚尷尬

估唔到可以開到16

條友係唔係唔駛比家用？食飯又帶飯又少娛樂費，可以慢慢儲蓄買LV

係咪真係有車牌都成問題啦

有 點會無
terry哥既負皮可能會遲 但從來不會缺席

如果佢人手負皮都真係幾犀利

其實佢呢種人好恐怖
嚴重妄想症 又心術不正
仲要失敗到仇女
好驚佢會有日會隨機推女人出馬路

屌佢係咪行入去comebuytea d 沖野飲位先可以比人整濕到 仲要我想講次次見到啲come buy tea沖野飲職員都好好功課 搖到好似沖緊cocktail咁

d 女 畀佢呃到都幾蠢

水飯房我知
茶水間我知
Pantry我都知

想知秦利。郭嘉讀咩聖賢書學到茶水房呢個terms

我成日諗做comebuy會唔會練到啲二頭三頭肌

9000點養車養自己都勉強

負皮測試

成功，加倍愛你（好似10中幾千萬六合彩咁）

佢講乜鳩呀

帶佢地去中環lv 見識下

姓Hermès 果然唔同d
我Armani 公爵睇我唔起

我想要一打姑持黎影相po ig

學業哥毅力驚人
未計分身都比左成萬個負評

AP先真係濫而家仲平過勞

真心講有時買comebuytea 都係想睇佢搖我杯野

問題係佢個內涵.......

性慾好勁中

BiÓrèal Henessy Lm

我尋日講下佢身高15秒5個負皮 我今日啲comments幾分鐘都仲未有

我戶口最高峰有3個100萬， 都冇買名牌。
着到成身名牌太高調， 最怕威過老闆， 老闆都冇着名牌揸跑車。

正常有腦既都拎錢買資產啦， 名牌呢當你覺得係散紙先會用， 最緊要用完唔覺得肉赤

宜家負皮慢左好多可能真係人手，要翻工唔得閒

可能之前5毫一個負皮俾人還價升到2蚊一個，冇錢課金負皮。再咁落去就連紙袋都買唔起

我都係，發情期中😢

有冇人知Terry今日返工點

茶水間

晒命都要出動d 紙袋, 仲要有d 加埋其他牌子落去充數
如果佢有隻真no lex 會出得一次鏡??

泰利.威登仲矮過猩猩

小二 兩碟花生

比啲時間人啦
你地推咁快
佢又要幫客落水 點做得切

5毫子一個負皮15個post都七千幾架啦佢9000糧點玩呀

越黎越貴 $35杯 就黎要賣左啲lv袋先飲得起

你又要諗下, 佢隨時都可以離撚晒題

還min pay

冷氣gay絲·頻道留名
air con gay c· channel is here

其實我都係咁諗
但噚晚爆咗4、5個post，要全神貫注咁mon po mon足半日會死㗎喎

梗係人手啦
佢識撚寫bot咩

你想迫死路易威登公爵咩

唉唔好再擺絲打上枱啦
雖然撚狗咁撚個弱智係衰左啲
但係抵撚個大畜生死喎

之前仲有5連負，好重皮

Terry哥咁有錢緊係買啦

返工蛇王
要同心心水公司嘅老細反映下

睇之前啲post, terry隻"藍水鬼"錶面個2字好似同其他人嘅有啲唔同...

放心 佢一日未買到真LV都唔會死住

佢個隻VVIP 版

想問個bot係邊到買 路易威登定古馳

盒真係好實淨 我keep咗勁多大盒放雜物
scarf嘅長盒就放cv同cert

佢唔攰我都攰

lv有幾貴呀

俾啲條路易威登先生屌到嘅女嘅到底係乜嘢人

一般大學生就唔難嘅
但9000蚊人工就

可以custom訂製 ,想印 Terry Louis Vuitton上去

邊間係

鷲尾。牙醫留名

放工時間再試啦

唔好提啦佢會唔會有創傷後遺症

追唔切post
有冇巴絲打過去佢公司

幾個月儲到啦佢

有 , 女人聽 唔係泰利仔

有冇話搵學業哥

繼續負皮測試

咁多巴絲打去泰利哥公司
佢會唔會驚到瀨尿

快到咁 點追到post

我都搵左好耐 塊板係冇心心喱個公司
但間公司應該係喱幢大廈

呢個系列的post有一種令人情不自禁要追落去的衝動
就算笑料無限loop都停唔到要追po

無謂搞人哋公司啦

嘩 你地玩到咁認真
自問唔夠膽去到行動

我驚佢真係駁過去

新post留名

奇怪嘅魅力

哥仔你咁多妄想po有一句英文都見唔到 點搞呀

如果比人知被terry屌過或者破處
我諗真係黑歷史，會有心理陰影

打左 個女人話:打錯電話

未算最驚，搵幾個巴打去良景邨個幾座既3樓佢應該驚到唔翻屋企去LV門口訓

公爵依d咁成熟嘅男人有咩風浪未見過

吓泰利哥做乜唔聽電話

人哋公司無得罪你哋，唔好咁過分啦

成個故仔應該得佢o係茶水房食飯係真

遮電話 人地係假膠笑Terry

你班haters咁猖狂點敢聽呀

btw間公司多得佢唔少

又有新po lm

2秒2負皮紀錄擁有者（曾經）

唔係搞佢公司Bo 打去問下學業哥係唔係到姐
翻工年中都唔少人打入黎問係咪邊個邊個啦

開到16點追呀

Cls 你地係咪唔洗返工

咁會唔會係第二間
因為我見前面啲post都係話屯門蒸餾水公司
心心好似都係未confirm

是日dayoff

如果拒讀書或者做野有拒比負皮咁勤力 可能真係發左達

喺茶水房食緊飯 聽緊女廁班女人講是講非（我有品德，好火，但唔會講埋一份）

返學

Anyway 正視聽

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

難聽講 佢比人炒係佢抵撚死Bo

好慘個女仔
呢d情況隨時另一半都會嫌棄
只可以理解

Google translate都唔識
扮下野都懶

痴線 個po推得仲快過隔離蝦乾

其實條友最後有冇食到女，冇追故

有時會4個架我😔

望望下有啲似一條做手機評測個ray ma

返工，咁岩今日唔係好忙

客一上車
泰利：Welcum 吐 賣 tag匙，chairs

乖（摸頭） 我係屋企一路撚貓 一路追post

猜烈匙了耳牙

已返歸

真

話揾泰利

想約佢幫佢吹簫
有冇手足有興趣

其實我覺得如果唔係事主同埋當年俾人呃錢個班，其實send email 已經好足夠。
涉事人另計
咁樣根本對受害者無作用
只係滿足網絡欺凌得到嘅慾望。
我唔見得呢個行為有幾高尚

佢 po 人就得

唔好自我合理化啦，玩還玩搞還搞，條撚樣係呃人錢抵𨳒，但過咗火燒到其他無辜人仕單位就唔撚啱啦

各位傻瓜，午安
熊貓·愛馬仕第n次留名

屌 飲緊水

講得好

兩個一樣樣

咪打個電話之後無咪算
老實唔通狙擊埋佢公司咩

呢間有人話係藍

邊度有講？有冇link

我話搵路易威登公爵，佢話痴線唔好再打黎，就cut左我線

服務態度衰過某d名店(唔開名)

畢竟我心心vip黎

Chairs 呢？

想問下有冇勇者打過去

連登仔真人版

雞你地全部都係雞死臭雞

（原地自轉）

Ching 👍🏼👍🏼 係咩app開？(好奇)

我睇佢2014年ig啲相都幾瘦
依家個樣脹咗
可能佢要戒手搖飲品

巴打你個名
會食tiny十個腐皮

個女仔本身都冇諗住po
但條傻閪係咁煩住人
人哋頂唔順先會咁

屌好有有棍絲係度撚毒撚既feel
其實係咪係度棍撞棍

請問會唔會有 吐 CO 溫 拉呀？
So Shy😳

你睇吓幾多人打去玩？

好撚癲
咁公司應該都知條友d柒事啦

其實係唔係心心都未Confirm
之後有人爆料話係喱間
但source都係得一個 可能係錯料
已肯定嘅資料係 Terry話自己係屯門返工

或者可能Terry之前係喱間公司做 而加已經冇做

仲有冇其他爆料人double confirm

真係有女比佢屌到？有冇link去朝下聖

當勞·侵·韓佰特 留名

唔係㗎如果真係店員整污糟
仲唔道歉咁串
正常人diu都好正常

上連登鳩up下都算，現實生活都咁真係要睇下醫生

火雞•香奈兒公主性慾不旺盛地留名

你返嚟啦

+1 我仲online learning緊 日日追都仲得

紋青。夢特嬌
留名

泰利放飯未

咁遲㗎等你好耐

係咪等咗我好耐啊
乖（摸頭）

Terry嘅情慾對話有講

絲打好癲

wfh最啱撚狗

公主。ながはま。ねる。情慾OMG地留名

白卡佬• 泰利 • 路易威登經典語錄歡迎自行補充
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.發情ing
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP
13. So pure and cute😂
14.勁嬲中
15. So shy😳
16. 我都係，發情期中😢
17. 吐 CO 溫 拉
18. Chairs🥂

泰利哥今日要返工，性慾唔強勁了OMG

情慾 OMG!!

極度懷疑佢自己ff出黎

聽佢鳩吹啦屌

要上堂啊嘛
我再唔讀書就會A-Level零分㗎啦

係真 條女玩佢姐

唔知收工個post 開到幾多
好想追，但好多task 做

我寧缺勿濫呀即刻同我落車

請問去L wee 趴tee應該點著好
求教

其實佢溝女都係出火啫
叫雞算啦佢 唔使買lv

十三•愛馬仕•皇爺 留名

暗戀當插左
試左當買左
Super

梗係啦 我香奈兒wee ai pee嚟㗎嘛

同佢講嘢條女係真 但咩A2之類肯定係佢自己鳩吹

一個冇屌到但兩個都好滿足

Terry哥, 快D買新袋啦..來來去去果袋,有D悶呀..
仲有..買返對新鞋同新衫啦..著黎著去同一件..好悶呀..

本人VIP

開盤呢條友可以講幾耐

Post去到 30-35 1:1.5
35 or below 1:1.2
40 up 1:1.3
50 up 1:2

已經發酵到唔係笑同玩咁簡單，唔好做到網絡黑社會咁啦

性慾旺盛中🔥🥺

林兆波．月娥-留明

有啲亂左 咁同佢講野個條女係撚狗定講真

好似冇開

每個泰利post都見到香奈兒公主，覺得你好乖好純（鼓起勇氣踏出......so shy😳）

條撚樣真係煩過媽閪
一日淨係識mon住邊個post佢打一大篇野鬧人
仲話下次乜乜柒 人地當你隻烏蠅曱甴想拍撚死你咋

條女梗係撚狗啦

如果佢轉買Chanel你會點

唔好再打嚟
睇嚟今日生意興隆

35

泰利公爵只睇得起el weee

喂呀 乜推得咁快架
泰利哥禁負皮就黎禁到手斷
爽▪凡賽斯 情慾OMG留名

其實我覺得笑呢條友冇所謂嘅 件事都係佢咎由自取
但係搞到人哋公司 就真係有點那個
一個送水or 文員網上情慾糾紛 要搞到人哋公司....

公爵靠勞力搵食 所以淨係識勞力士

有冇讚你有禮貌

你要話搵泰利 路易威頓公雀先得

最正路係同佢講嘢條女係真人去撚狗 佢就鳩吹自己A2之類

各位！泰利公爵回來了

有道理
騙財騙色嘅老千係唔啱
但係唔關佢身邊嘅人事

冇睇一日去到16OMG!!

佢一直都喺度

安迪華勒斯·愛上曾經·情慾釋放中

留名

Sorry, I hv bf already la
食檸檬 OMG

OMG！佢艾豬冇再更新啦😔

咪係囉，人地都已經已讀不回就收皮啦
正常人邊會死唔斷氣咁dm人地咁多次
咁中意食檸檬下下要人直接拒絕既人真係第一次見
咁就梗係放你上ig story啦劉學業

OMG!!!

他一直在這裡，從未離開

傻瓜，小事，抱歉

狗公Terry

所以佢隔左咁耐先黎報復條女？

我會嫁去愛馬仕國

前面有兩個打咗
但係話打錯
不過唔關人哋公司先
最好唔好搞佢公司

係呀，睇左咁多post都開始無咩update,
同埋佢間公司都無得罪你地，無啦啦開始又環訂水又要打電話咁。

有禮貌

testing

之前啲post都已經話過條撚樣係雙重標準

原來我們不是孤單一人
泰力公爵一直陪伴着我們

無Update 幫手Build 泰利仔網典

有冇高手改呢張

有的話連登post點會推到咁快

我唔介意做你奸夫(鼓起勇氣踏出......so cheap😳)
性慾好勁中🔥🥺

泰利哥 ig冇出新story 我mon撚左成晚都冇呀 好想睇佢啲金句大道理 泰利哥 唔好掛住負皮我地先 出一出story （鼓起勇氣踏出...so shy😳)

佢以為呢10幾個post係條女同堆兵放佢上嚟 但其實唔係

求整合
我whatsapp有三個

泰利公爵唔使返工咩
做咩仲咁得閒喺度mon post 但又唔回應

佢條撚樣戇鳩到以為呢10幾個post係條女班馬黎追擊佢

其實玩到有小小過左火
唔講以為成班小學雞係到 9 叫

明顯係撚狗咁撚

小學生身型

賓穎。愛瑪士留名

已經mon左超過24小時泰利身體還好嗎

人哋會考零分㗎
點會識多角度思考

晴明 · 紀梵希 · 安倍起身留名

點解返送中會輸 ， 點解要移民 ， 點解香港冇得救 ， 因為呢啲垃圾post 可以推到16

有條女好似有user爆係ptfg
無興趣理條女係咪雞
我只係想睇Terry狗公谷住道氣

你都係返去娛樂場所算啦
吃不到的火雞
是雞是公廁OMG

事實係佢戇鳩得滯之餘咁岩比班巴絲起到佢舊登果時啲衰野咋
喂LV生咁夠膽係舊登呃錢呃西屌你估唔洗還呀

泰利仔IG Story 幾時更新

求其po條女出嚟 轉移視線
又唔回應自己騙財騙色事件

想知就咁留名泰利哥會唔會負皮我

Terry自問自答唔出奇 證據又冇 佢以為轉移風向就冇人冇佢on9

佢連讚佢嘅留言都負皮

慈雲山香奈兒侯爵 起身報道
推爆好多post 表示好shocked OMG

小心伯爵偷你圖

其實最多都係fax過去"欠債還錢"
無謂係度滿足自己係度玩間公司電話, 咩打去訂水

根據往績，所謂證據似係奸奸多

原來個因果係咁

佢辭左職（傻瓜）
全職負評（摸頭）
痴牙

討論區淨係俾人討論政治嘢？

條撚夠粗 不過短過鳩毛

鍾生都請唔郁幾千個連登仔啦

先唔考證條女係咪雞 就算係雞又點 ptgf明買明賣

條撚樣扮病呃人錢cheap撚過ptgf

總之入黎就唔岩,泰利可做咩唔dm我

傻鳩狗公Tiny以為spin到ptgf就會變到風向聲討女事主
已經Too o too 溫喇個思想仲停留係舊登
你估呢個post入面全部巴打黎？

香奈兒家族hello
Be friend, ok?（鼓起勇氣踏出⋯⋯ so shy）

你現正聚腳在吹水台
想睇正經post可以撳入時事台

anyway希望你唔係嚟分化

真係睇得起條女

Ham 死了，又唔見你入成人台同班叫雞POST 既巴打講

驚佢公審我多啲
淆底OMG

唔好推，放過Terry啦！
一陣搞到人地自殺點算

比比。喬治。亞曼尼 留名

唔使啦 ， 有乜好講 ， 日日推啲 無聊野輕鬆 下幾好 ， 橫掂有bno 隨時走都得， 冇眼屎乾淨盲

佢證據又冇得兩個對話 我都可以cap個ptbf出黎話係Terry 再搵兩個所謂證人。屈人都唔屈得有腦啲

佢呢啲人點會自殺咁厚面皮

chill登係咁

去啦Terry好走不送

你會唔會扮病要我捐錢㗎？
我窮到對鞋補咗十幾次 唔好呃我

又見到你了

其實照泰利公爵咁恨女既性格
應該有玩交友app喎
無理由淨係喺ig鳩dm d女

補十幾次咪可以教對面屋個細佬十幾次人生大道理

分化撚可以收皮先

成班正常人同玩一個白卡仔 弱能人士無分別

你不妨起下佢底

Exact7ly
唔鹹濕根本唔會中釣狗公
自己攞嚟

問題係兩件獨立事件，時軌上都撘唔上
因果關係都夾硬黎
同埋，我理解唔到因為一個Post就可以講到咁
即係要724咁樣貼文宣開講座上Twitter
然後就可以消滅政權
得閒黎睇下騙子都唔得

你陣間去邊度遊行呀？
有咩打狗戰術？即刻分享下啦

唔好咁啦，佢應該要同比佢呃左班巴絲道歉同埋還錢架

約到啲女出嚟，會唔會係叫條女抱起佢嚟屌，咁撚矮

是但 啦幫手推下 ， 比人睇下香港人關注啲乜 ， 熱心啲乜 ， 為個on9白咭仔可以推3個月post 都得

terry以為係條女搵幾千個連登仔搞鳩佢

對面個細佬覺得我好撚窮
佢阿媽叫佢唔好近哥哥我

你都係唔想我知你中意我先咁講(心理學)
人之常情 我明白的👌🏻

我會幫巴打去其他玩樂POST 屌下其他人

泰利？
公爵有冇聽電話

哥哥你咁有錢，比少少我都無妨啦
公開行乞中🔥🥺

白卡同弱能點行騙？

算啦，唔好搞人哋公司，佢公司都唔關事

我屋企有好多香奈兒「紙」袋 ok?

我知搞到泰利間公司同佢身邊既人係唔岩
但有冇辦法令到泰利公爵d同事上司知道佢d柒野

成個腦只有sex! Ptgf! 情慾OMG!

呢度有幾千人咁多咩？
下個po點下名先

你都覺得佢係白卡

苦行

係，間公司都只係普通生意，何況都唔確定喺嗰到做。

佢睇唔起自己在先

但係泰利做心心係咪fact checked
等陣我地柒左就on9

溝唔到咪係雞咯
佢尼個成日自問自答屈人既on9仔

都係果句有關心緊既繼續關心緊
Btw 睇佢啲Post都冷嘲熱諷撚

琴日先見到個po開到5
隔一日就16係乜鳩野事
Btw支持terry繼續尋找真愛❤️

我都有好多香奈兒啦
我想要el榮we袋同去el榮we e si ta pa tee 吐噢吐温多啲

但係我當佢正常人咁看待㗎喎，你做乜話泰利。路易威登係白卡

加埋cd rom 唔止， 而家最少幾萬人識公爵

自己騙財騙色 仲牙刷刷
咁出位 梗係多仇家喇

佢明顯有d問題
其實應該入青山

咁快已經開到16

又要回帶波蘭

愛馬仕家族LM
雖然唔夠路易威登高級

呢啲冷嘲熱諷嘅撚樣最撚柒煩
係喇係喇24小時都關注喇屌

cls一晚冇上就到16
泰利公爵會唔會早過蝦乾到100po

有自信的毒撚，學業也

玩到過晒火

凱撒.高雅德（乖，聽話）都有五個負皮

佢係自卑極點到自大至於應唔應該入青山我就唔知啦

爆Post RTA

公爵好威威
疊馬OMG

還一個月人工佢個個月真係食屎都唔掂

係講一句口號就犯法既極權地方
呢類意識形態係要長期保持

你都幾得閑

Lm先

然後通常呢啲人都係Free rider
衰撚過冷氣軍師

應該5點後先得閒撳到負皮

啲名牌係咪淘番黎架 泰利哥

淘寶北歐風 VS 路易威登

算啦 心心都講左無呢個人 唔再打搞人公司啦

我喜樂你😳

要加個bag 字先夠高級

蝦乾家族遷徙中🔥🥺

痴撚線, 長命過美帝大選

點解返送中會輸 ， 點解要移民 ， 點解香港冇得救 ， 因為係hktv 買到假柑

亞曼尼香水留名

agger
就算佢喺唔喺度做，都唔關人哋公司事

睇完呢16 個 post , 執緊野去英國啦， 遊咩鴉 ， 全香港都係玩緊呢個post啫 ， 白咭佬緊要啲

佢喺舊登話過自己借咗朋友部車但唔識路，俾人狂屌

好行唔送

屌 咁撚快手睇嚟收工前再有新po 出

雞都冇得佢屌呀
條on9仔成日諗住搵免費閪屌
出街食飯要AA
同女傾幾句計就講淫野
成日問囡係咪處
成日話寧缺勿濫 擺明係呃閪屌 屌完就算

咁你仲咁得閒入依個post? 仲唔去bno post 睇多d?

我勸你快d走，香港同連登好撚危險

三酸·寶絲龍 留名 chairs
不過我驚lv哥只中意皮具 唔識我寶絲龍

Cjd_haruka.nike 留名

仲供緊隻Relax🥺

賣腎咪還得起囉

仲要歧視人地住公屋
住公爵府好巴閉咩

白卡業我屌你老母

多謝 ， 你地慢慢 ， 玩得開心啲

公屋爵士 人生贏家

白卡佬唔緊要你都唔會睇完16個post 啦

入青山之前還番扮病呃人啲錢先啦

而度本身就好多白卡佬 點解揸白卡你自己諗

白卡仔死全家

希望你唔好好似泰利哥咁充大頭鬼啦
冇錢要留係香港扮移民 快d走啦

搵唔到佢？ 定係冇呢個人呀

情緒勒索撚 推乜po 都要屌

Relax ? 山寨版都要供條友窮到咁

唔駛死全家
還錢得啦

你日日關注， 做到d 咩？ 班飛機大炮黎囉

咩而家仲要顧民意既咩？ 就算你再幾百萬人出黎， 佢都聲大過你， 佢話佢有13億人。

條女一吹雞即刻有萬幾兩萬人loop佢ig條片

好撚怕呢啲人
唔鍾意睇同政治無關嘅嘢就走入啲post冷嘲熱諷
眾人皆醉佢獨醒咁

點解泰利可以勁到24小時mon post
次次留言幾秒就有負評
Bot嚟？
咁嘅效率做5毛會發達

有冇師兄試過真係搵唔搵到佢㗎？？？

唔講重以為連登一開始係為反送中而開

咪即係大陸小粉紅咋嘛
完全0分別

最撚廢係呢種 得個講字

直頭話冇呢個人？？？

淘寶唔夠錢俾要借花貝

根本佢哋就好鍾意情緒勒索
見到人哋開佢唔鍾意嘅post
就彈出嚟屌

分24個月

係啦 ， 啱 啦 ， 以後全力推白咭post , 成個香港輕鬆哂， 玩下手同警察（salute)大和解 , 幾好

Terry哥放lunch time都唔上嚟負評

食完飯未呀

追唔切呀

你唔滿意咪去推其他post 囉

可能佢平時就做緊泰利哥呢d行為
咪含沙射影射到佢

九唔撚搭八無啦啦話移民英國
無人想知囉

terry哥唔得閒畀負評呀

你唔鍾意睇 又要入嚟留言seek attention

推得咁快 追唔切呀大佬

做咩話人白咭佬

公爵個IG去咗邊

屌你老母好撚煩，講撚到一個人同時間只係做一樣野咁失望就咪撚入黎啦OMG！

唔屌了 ， 成個氣氛都和諧了 ， 幾好 ， 繼續推

最後竟然白咭救香

好似啲小朋友
一有咩唔順意
就講
哼！我唔同你做朋友喇！唔同你玩煮飯仔

但係點解我係任務post 見唔到你幫手推？

戇鳩到咁抵比人狂屌啦

泰利公爵Del咗艾豬？

快啲去時事台推post啦
共產黨好撚驚架

我猁

係咪俾佢扑咗

好煩咩 ， 大家一齊推 ， 幾好玩 ， 沒有煩惱了

負皮測試中🔥🥺

推白咭仔原來同d狗和解有直接/間接關係？
你呢d邏輯咁撚廢
怪唔得反送中失敗啦原來有你呢d 7頭隊友

OMG!!!!

冇時間追擊我蝦OMG🥺

我都已經搵唔到

成班圍威喂搞人公司又走去人屋企捕人真心過份左

按佢邏輯要批鬥佢？ 因為佢入嚟呢個post留言 唔推行動post

17秒有一個喎 公爵吞pop？

唔好亂咁上鋼上線拉埋嚟講啦

喜歡時裝
着到碌柒咁仲話喜歡時裝

得喇怨婦

是但啦當佢幫左手推po囉
唔通我係其他social media 狂share47人相關新聞又要話比佢知咩

你信連登仔敢出黎？

點解可以有錢買咁多lv

佢知唔知咩係multitasking

我都揾唔到
又話del ig正契弟嘅

我邊有資格批鬥嚟係咪？就好似佢都無資格一樣

好痴線 開到16

收左皮

冇咗嘅

係咪轉左ig 名咋

擺明唔知同劉學業有咩分別

del左

冇心機追post OMG

Del咗

Del緊艾豬唔得閒

泰利仔又話戰爭既

佢係唔係劉學業

係咪俾上司屌緊

我仲搵到佢ig, 不過剷曬D相

佢呢啲真係正契弟，DEL艾豬

掛住公爵

其實正常有份工作，你唔介意使錢係名牌身上都買得到架

唔緊要嘅！我哋繼續一齊追擊佢
逼佢上返水
要比佢知道del ig 嘅後果

全世界都逼害公爵哥 OMG

mr.lv即時負評我

等左成晚冇po story
仲要del哂啲post

留名待笑

回力鏢

侯爵陪下你先 希望佢唔好自殺 世界唔好少咗個小丑

唔係好撚型架咩 做咩依家又縮

IG冇哂相睇
今晚點打飛機呀

唉 泰利 OMG

可能返工係咁負皮唔見客
之後俾人炒咗
谷住谷住就Del左IG

唔使理我 ， 大家乜都唔好諗 ， 玩緊要

戰爭(已輸)

說好的backup呢

一del 就柒㗎喇

cls 你班人係咪想逼到泰利跳樓

太遲，一del就柒架啦(😎👍🏻👍🏻)

不過條on9 仔要返工點解可以秒秒負評既？正常人做唔到架喎

咁你咪撚覆啦屌

佢咁share人哋電話號碼姐係點

User Not Found OMG

去死啦公爵

點啊？唔敢？你淆？定玩唔起呀？ (泰利• 路易威登 2021)

就好似啲狗迫到梓樂跳樓一樣

啱啱打咗去心心水業， 接聽嗰個小姐千叮萬囑話冇劉學業依個人， 大家會唔會搞錯咗呢？？？

泰利公爵做乜del ig
我仲想睇返佢啲金句同片

本身以為你地玩鳩人.
但追晒post先知呢條友又呃人感情可憐佢
又要乘機講咸野.
睇怕呢條友都唔係咩好人.
我想搭單問下佢IG之前講既LV Christmas party係咩黎
見Terry哥好威威講英文

冇得j泰利啲相啦 情慾好勁中🥺

玩完

泰利契弟：
泰利消失的第十秒
你說fearless del ig正契弟
但你卻del了ig，正契弟
給你最後一次機會
心軟
不要再令我失去信任（so disappointed）
火雞•香奈兒公主絕筆

係咪唔想啲人打去騷擾咋

咪講左無囉 你唔信咋嘛

未 上面重有個屋企冇電視

2021（吐 噢 吐 溫）

2020（吐 思噢 吐 思噢）

2019（吐 思噢 溫 奶）

肉撚酸

留返啲so call 手足 ， 我地主力推白咭post

有無heyters back up左艾粒LWeeeee

擺明

咁真係唔知啦， 我驚真係收錯風

del ig改變唔到你呃人錢嘅事實㗎

行開左一陣 發生咩事

IG呢OMG

人類係有好奇心

泰利del ig

唔啦，佢最多都係怨婦姐，未到泰利仔呃鳩人錢

我屌吖，冇睇一日去到16

已經俾人炒咗咪冇呢個人

有backup 可以睇返泰利公爵啲英文
多謝巴打

天啊 我冇辦法緊貼公爵嘅一舉一動

佢block咗你咋嘛？？？

你叫火雞
我出一條煮火雞嘅問題俾你
成功，我開返個IG，加倍開多一個
等你回應中🔥🥺

太多人打去話搵劉學業

係del 左定係block 哂睇過佢story 既人咋

我都開唔到

屌 大聲笑撚左

唉，傷心，心理學，人性也。

又玩爛一件玩具

人工咁低都唔方好重要，工廠區嘅文員工都係無咩野做嘅hea工多， 無訂單咪無野搞

追擊蝦乾會有無力感
以為佢老爺奶奶勉強係正常人，終有一日會拯救角仔

但原來佢哋全家都唔覺得有問題

追隨Terry gor開心好多

咁多人block到下年

睇佢條撚樣姣婆守唔到寡
遲早佢一定會再D M絲打

我三個ig 都開唔到

Hi Terry

block7u

鬼才

真係有人打去

嘥咗個acc

最後又會走出嚟話俾hatersss檢舉咗成個艾豬account

你邊位啊？
憑乜嘢考驗我
嬲咗OMG

唔會啦 唔係佢點會連IG都del 埋 肯定依家俾人照緊肺

同意，改過個名又黎過

冇晒金句睇好sad 中

唉 開唔到30 啦

好sad OMG

Sorry, this page isn't available.
The link you followed may be broken, or the page may have been removed. Go back to Instagram.
應該執柒左自己ig

屌 咁快玩完

有啊，上面有啲巴絲話打過去

又話學大史慈既

真係delete咗， 我搵同事部電話 search佢

唉，傷心 OMG

你慌佢唔會再DM人咩

好似我小學係街邊買嗰啲20$膠錶

除左user
應該有d CD-ROM打

佢唔更新ig story ，是咪以為叼淡左件事就無人理

下次係咪叫泰臣

呢啲係比錢就解決到嘅問題嚟
好似負皮咁咋嘛

Lin done party in two o two one

等緊新po點名
緊張OMG

冇用㗎啦

佢話徵詢過律師意見， 會唔會依家部署告我哋呢

正契弟

點解我覺得係間公司唔肯認
係咪有班人打咗過去之後 間公司知道咗就炒咗佢
所以佢先至del ig

劉律師

繼續買你個假柑啦傻鳩

咁多人打去搵學業哥
佢老細實知咩事啦
懷疑真係即炒左

將我哋一網打盡

似係

屌，原來del 左ig

好少玩ig， 可唔可以隱藏之後開返？

越講越似啦

路易威登公爵不敵輿論執柒左個ig

I miss u duke of LV

使唔使介紹相熟律師俾你呀泰利仔

終於玩到佢收左皮
以後冇得笑啦

谷住谷住
嬲鳩我地

貴安 火雞小姐
我係菲特・迪奧公爵夫人

聽電話個女士斬釘截鐵話從來冇呢個人， 真係唔知有冇講大話啦

月入$9000告晒連登仔要用幾錢？

Terry我支持你開新ig同hater抗戰到底

連仔dele po OMG

實係俾人估中咗

佢先會咁驚del IG

佢平時咁串坐定粒六

參謀竟然係咁廢 仲話係郭嘉再世

怒氣旺盛中🔥🥺

唔知各位偉大既連登巴絲有冇back up

好似可以deactivate

以為泰利仔會企得好硬仲講到Del ig 就輸
點知輸撚左！

比公爵嘅皇室御用律師告係我地嘅榮幸

唉，失業OMG😔

我都覺得係
間公司唔通直接認咩
不過認真
條友會唔會真係睇唔開

多謝 你用你自己啲時間起我低 多啲留意下我啲post 啦

肯定係啦

大家要打電話比無良水公司
警告佢地唔準炒Terry

很抱歉，此頁面無法使用。
你點按進入的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。 返回 Instagram。

又點呀 死不足惜啦

郭嘉再醒都好，始終短命
就同佢個ig acc一樣

1001

排隊啦 大把人想做公爵夫人

terry 個人問題
唔好攪人公司啦
連登唔係黑社會

冇ig仲有連登ac負皮㗎嘛

郭嘉真係慘 俾個咁嘅弱智抽水

係咪比心心老闆照完肺

我覺得呢個都有可能 佢嘅多年心血點會del 肯定轉個頭又activate 返

又準備1001

上面有巴打post左片嘅backup
相同story唔知有冇

咁快玩完. OMG

搞到人地冇咗個ac

咁人類真係好恐怖， 過這個語氣直頭話完全唔識呢一個人

屌你咩
我老公唔係嗰條柒頭呀

連唯一收入$9000都冇埋
要賣晒屋企d lv(紙袋）賺錢了

有無17

0秒3負皮已成歷史

至少迫我private ig都做唔到，del ig更加唔洗講啦！

個回力鏢快到

1001 OMG

禮拜一開工就即刪IG
好難令人信唔關公司事

準備mon實了

佢唔玩fb?

佢呢d人上戰場第一個做箭靶啦 學人講參謀

佢有咁多名牌集金句集
點會捨得唔要

唔熟ig, delete咗可唔可以重新開返舊嗰個

lm 1001

佢琴日先同條女賭邊個private 自己ig先

唉，失望Ing